有無人同樣受肉芽(keloid)困擾多年？

我好細個就開始個身就有幾噠凸起嘅肉芽
隨年齡增長有發大到 覺得好肉酸
成日唔想比人望到 尤其另一半好怕對方介意
啲人話係傷口傷理得唔好 疤痕組織增生而成
我睇遭醫生話好難搞 佢建議唔好理佢話有機會整完再生番 甚至更大
但我真係覺得好辛苦 有時好痕同痛
由細到大都唔敢著背心泳衣 好多衫著唔到
我好怕會再發大
有無人做過手術/打針整走過 可以分享下？

類似咁 ：

樓主係絲？
因為肉芽發生係女仔身上比較多
有同事都生過, 聽佢講做冷凍治療會醫好的

dio